夏薩特又入波無人提？

【明報專訊】皇家馬德里昨於西甲作客艾拉維斯，雖有主帥施丹染疫續隔離，卻有夏薩特破入球荒，領軍以4：1大捷，終止各項賽事3場不勝，續當二哥。今仗獲夏薩特助攻的賓施馬，相信這名比利時隊球星續有貢獻。

第4球

一季半加埋入波助攻加埋有無10球

諗起18年世界盃班忽然球迷話佢勁過尼馬真係得啖笑

舊聞喎
上場係對利雲特

你post 舊文
緊係冇人提啦

Sor 遲左

兩季四球
問你死未

18世盃尼馬咩表現咁巴閉？

當時同場較技就係夏薩特踢尼馬出局

今日夏薩特跌watt 你就笑返當日嘅說話
唔同時空咁都可以比較

講18年世界杯既表現

夏薩特直頭世一

話人忽然球迷，得啖笑

咪係 不如笑埋依家reus

世一？
決賽motm 同世盃金球都無份話世一

隻碌地狗咪8強落後緊果陣先有d野睇笑撚死人咩

諗起幾十年前班忽然球迷話比利係球王就得啖笑

呢家100米50秒隨時都未到，仲球王

傷出4-6星期冇人提